人到莊年，但係腎虧，點算好？

小弟今年27歲，20頭果時仲好地地
做咗幾年野之後就成日要去廁所
飲少少水就痾好多果隻
最老尷係開會present果陣中途忍唔住要交水費
好似痾極都仲有咁 點算好啊
近排仲多咗夜尿，搞到成個人坐唔安訓唔落
我唔想哩世人都痴住個廁所啊！！！

睇醫生 運動

切左粒龍珠佢無咁多病痛

急尿好似唔關個蛋事喎...

我十幾歲已經開始係咁

食finasteride

會分秘毒素令你想扑野
搞到你依家咁
而且多一個器官多樣野維修

你咁講法，不如成抽隻野斬撚咗佢算數啦

正常人，二至四小時要去一次小便。
我想問下你一日去幾多次 ？

剩係計返工時間都去成十幾廿次

咩色？ 每次多唔多？

其實飲得水多自然會屙得多
我成日飲 成日屙 有乜問題

每次都多 好似痾水咁淡色

冇錯
我依家都踎係到屙尿

你有冇驗過血糖，血糖過高都會導致尿頻

同你差唔多，1個鐘差唔多1次，但我先21

試下食核桃，一日三粒，一星期應該有改善
唔好食太多，好燥

糖尿都會咁，check下好

戒J TG群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見症狀：
早洩陽痿，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信，腰痛
腦力下降，生暗瘡，口臭體臭，脫髮、耳嗚、任何神經症，記性變差
易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒（含精量唔多），夢遺唔重要，重要既係平時冇意淫，做固腎功，之後夢遺會慢慢減少

長時間冇夢遺亦唔洗擔心，係好事

中醫：心動則精自走，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀，戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復。

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

戒丁必睇資料：

戒為良藥 =>此為必睇

YOUTUBE戒色圖（平時用7-8分鐘睇，睇完可以保持返警惕）

學佛網

香港戒色論壇

秦東魁老師=> 建議手機DOWN埋"喜馬拉雅ＦＭ"app 去聽

戒色吧=> 建議去精品帖睇精品戒色文

手機聽廣東話聽戒為良藥 => 只提供android機

固腎功-建議版本